笑撚死 點解會有啲死窮撚覺得養仔女係恩賜嚟

話養到你咁大 食我住我仲唔比好面色我睇正仆街嚟喎 我都唔係奉旨養你

利申19 讀緊u

窮人唔好生仔害人害自己

呢個真 仲要覺得養我好偉大 痴撚線 由細到大無投資過落我度 我喺屋企溫書就嘈鳩住我 dse嗰陣都搞到我無覺好訓 我一切野都係靠自己 笑撚死

你都好有u讀
我19歲果陣已經返工
一個月8000蚊人工當家用比哂老豆老母
到依家仲係中六畢業學歷

好想佢快撚啲死撚咗佢 六張野啦死廢老 咁多人死唔見你死

毒步巴打
一切都係靠自己佢連習都唔比我補

窮人生仔

一對稱職既父母應該係佢子女有毛有翼時
自己靜靜雞咁留低一筆遺產然後離開

8000咁高人工

我仲要老豆差人錢，今年dse都要焗住打工，書都溫唔好

仲要覺得生咗就好偉大

巴打加油今年dse嘅又反送中又肺炎真係辛苦晒